鄭柏林唔好諗住可以心存僥倖，你死撚緊

你虐待眾志成員。黃之鋒唔會放過你
你虐待香港市民。香港人唔會放過你
你虐待納稅人。納稅人唔會放過你

你係一隻黑警 全港都唔會放過你